有冇咩新年祝賀說話

想腥出來搞笑點

新一年祝大家破產跳樓死🎉🎉🎉🎉